開始唔幾得佢d西毛係咩形狀

好似係唔濃唔淡，不多不少，倒三角形